係m記吃嘢，對面阿叔幫我加料

頭先小弟毒自去食m記，咁啱對面坐咗個阿叔，正當我咬緊個包果陣，佢無端端拎支牙籖撩牙，屌佢老尾，好撩唔撩，啲牙屎啱啱好彈落我個包度

ps:係咪共肛原理

共肛原理

共用肛門的原則與理由？

人形蜈蚣